【小修小補扯貓尾】消息指政府再讓步接納建制派提議 稍後公布詳情

《逃犯條例》修訂引起社會激烈爭議，政府早前決定將草案直接交上大會審議。消息指，政府再作出讓步，接納建制派提出的建議，今日稍後會公布詳情。

建制派39名立法會議員就《逃犯條例》修訂聯署去信政府，建議將移交逃犯的門檻由監禁3年提升至監禁7年，並要由當地中央機構提出引渡要求，以內地為例即要由最高人民檢察院提出。

扯完貓尾未？

講到尾係唔撚信你支那啲所謂陽光司法呀屌你老母！

刑期唔夠就屈到你夠！支那丌邊個法院審理都係咁撚黑暗嫁啦！

咪又係
一開始開天價
之後降價 覺得人地容易接受

但好老實咁講
果堆所謂讓步 根本係廢

1.3年變7年
咪改個罪名去告

2.要由當地中央機構提出引渡要求，以內地為例即要由最高人民檢察院提出。

規定最高人民檢察院提出有撚用
支那根本法檢警一體

修完例是打多個電話咁解

cctvb班賤畜會煲到行話建制成功爭取政府作出重大讓步

7年以下唔洗引渡？
香港咪變成7年以下逃犯天堂？

龍門整得幾好有咩用
到時就任你搬架喇

我而家係唔要呢個龍門呀屌你老母

主要係扮讓步同比某啲19商人安心少少, 然後指責市民同反對派寸步不讓

喂咁都縮 管治威信何在呀柒婆

今日改7年第時咪返改7日
唔係仲有人會信政府呀ma?

7年以下刑期嘅逃犯有特權？
7年刑期內嘅逃犯天堂

琴日楊岳橋有咁講

所以葉劉話唔投了

所有咩證據都可以偽造，根本毫無保障。